---
title: "raye vennalamma song lyrics"
album: "Ardha Shathabdam"
artist: "Nawfal Raja AIS"
lyricist: "Rahman"
director: "Rawindra Pulle"
path: "/albums/ardha-shathabdam-lyrics"
song: "Raye Vennalamma Raye"
image: ../../images/albumart/ardha-shathabdam.jpg
date: 2021-03-05
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Xl6YeinaHdo"
type: "love"
singers:
  - Sakthi Loganathan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raye vennelamma raye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raye vennelamma raye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Itu raave ye ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Itu raave ye ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Reye nallanaina reye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Reye nallanaina reye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jatha kaavene ye ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jatha kaavene ye ye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu thoduleni gootilonaa onti pakshinai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu thoduleni gootilonaa onti pakshinai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye ye onti pakshinai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye ye onti pakshinai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu choodane cheekatinta chanti paapanai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu choodane cheekatinta chanti paapanai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enthasepu neekai edhuru choosina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enthasepu neekai edhuru choosina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkasaari kaanaraavaa emi seyyane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkasaari kaanaraavaa emi seyyane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chukkalannee nannu choosi navvipoyina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chukkalannee nannu choosi navvipoyina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pakkakainaa vachhipovu emi nyaayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pakkakainaa vachhipovu emi nyaayame"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enduthunna gonthulanni guchhi guchhi aduguthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enduthunna gonthulanni guchhi guchhi aduguthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Endinaavu sadhuvulinkaa ethiki seppale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Endinaavu sadhuvulinkaa ethiki seppale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallu rendu chepalalle nidhuramaani choostaavunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallu rendu chepalalle nidhuramaani choostaavunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emi kattu kathalu seppi nidhura puchhane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emi kattu kathalu seppi nidhura puchhane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emi kattu kathalu seppi nidhura puchhane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emi kattu kathalu seppi nidhura puchhane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emi kattu kathalu seppi nidhura puchhene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emi kattu kathalu seppi nidhura puchhene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raye vennelamma raye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raye vennelamma raye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Itu raave ye ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Itu raave ye ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Reye nallanaina reye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Reye nallanaina reye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jatha kaavene ye ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jatha kaavene ye ye"/>
</div>
</pre>
